各位 有啲咩想同林祖舜先生講架？

我先 屌你老母林祖舜！

你講左咁我入黎講乜好

跟我一齊講 屌你老母林祖舜！

屌你老母林早洩

傻閪！

我真係恭喜你呀

含啦

抵撚你死啦

祝你成世帶綠帽

天道揼柒你呀
屌你老母，林早洩

林早洩 等比皇天擊殺啦

扺死

加油💪💪💪💪

吔屎啦

我屌你老母
你老母比狗屌

👋👋 Joseph

一齊加入LIHKG做大個餅佢

我屌你老母

亂倫

認真問一句
lihkg 貼 bam 圖會否被 bam